牙joe派我渣隻高登方舟來接返有意和解既手足走

有手足肯跟我回去牙joe既懷抱嗎

有你 不了

聽JOE仔講過返去高登既人人有女屌

食屎💩啦淋早洩

要返工 不了

咩女，圖呢

呢隻先係方舟
牙joe條懵撚自己都沈緊啦

不了

梗係陀地學生妹😏

牙joe佢食緊屎仲邊得閒派你接番啲人過去

返高登有五餅二魚
一百個處女

會沉船，不了

低質，不了

有LIHKG 不了

不如早洩摺埋高登叫連巴佢地侵埋你玩啦

咁都唔岩ching食開賓賓？

搖擺賓舟打沉你

接小妹

快

Blocked